
Задача 2.1 Поле
Создайте поле из белых клеток (клетка может иметь размер около
28×28 пикселей). При клике на клетку она должна менять цвет на
черный. Под таблицей должна быть кнопка «поменять цвета». При ее
нажатии все цвета клеток меняются на противоположные. Делать поле
удобно с помощью элемента <table>. Саму таблицу необходимо
сгенерировать и добавить в DOM страницы с помощью JS.

Задача 2.2
Напишите функцию создания генератора sequence(start, step).
Она при вызове возвращает другую функцию-генератор, которая при
каждом вызове дает число на 1 больше, и так до бесконечности.
Начальное число, с которого начинать отсчет, и шаг, задается при
создании генератора. Шаг можно не указывать, тогда он будет равен
одному. Начальное значение по умолчанию равно 0 Генераторов можно
создать сколько угодно.
